Metal Build 討論區 ( 45 ) : 即放賺幾舊 擺倉升過千

永久置頂，會員no.#185833走J數唔找，仲改埋名

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q: XXX邊到仲有得訂？YYY信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平平少少入手新版自由姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

更新疑似騙案，全部期貨平到蝕，等睇有無貨派

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

魂限網頁：

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

四月派貨Metal Build

四月派貨GFFMC

雜誌圖，新版自由

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

窮玩家留名

新仔留名

頑童都截左

lm等自由光翼

LM

巴打都沒訂？
我記得上個post你已經問緊

坐等mb正義

佢開訂個日朝早一見到就pm左但已經慢左

個價係吸引嘅
沒留意孤仔8月個D都沒啦?

想買返alie strike gundam, 最平都2600
但部機strike gundam本體先1150

多個背包差成千幾蚊

就咁買隻Strike 等出配件仲好玩

孤仔2450 其實叫唔叫貴?

唔貴, 6月我放都係依個價

隻新版eva就算2000蚊都唔值啦,隻色咁柒

日版就OK 行版就唔好啦

咪計下自己日魂買到+運費，減翻佢個價睇下你自己覺唔覺得值得比呢個差價孤賺囉

出貨日同DELAY通知 月尾先會有

最好de翻半年，扣緊人工捱緊

一中年證實確診
並無外遊記錄 只在家中玩高達模型

WTF?

hello 沒圖

撳入去睇到隻夜鶯

連登up唔到圖，出夜鶯特效

幾時出KA Z同ZZ呀

好似有個美國女人都係收包裹仲招

買特效送小說綠雞

模型仲煩，高温唔得曬太陽唔得酒精抹唔得

從來無like過，但就無啦啦彈出嚟

舊空西做唔到完美裝
應該會出新

唔比錢fb的話點彈出黎呃你地

睇嚟幾個月後又有花生食

E間咩料

留名，待跟進

高達模型 MIJ 喎， 都中招？

咁認真做咩
外界對高達玩具定義點都係高達模型既啦

FB好多炒孤單原價放，做乜又要訂又要放

霸頭位食花生

訂完頑童咪放返張孤仔出黎
應該係咁

巴打你找咗J數先講

巴打打少啲飛機睇左頭post先

無啦啦比人追J數

無啦啦撲出黎仲要咬錯人

唔通你前世欠左佢

咁都有得笑唔係呀嘛有下個po頭了

#46 巴打你找咗J數先講

唔知，不過假到仆街
不過根據上次經驗
都會有人狗衝

賣J巴打搵左樓主做擔保人？ 咁撚惡嘅

Metal Build 討論區 ( 43 ) : 新手伸手前唔該睇頭Post

#574 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來我quote錯，無改名，只係未找數

唔係上次解體nu果單嘢同一間但改名咩

追錯撚

無啦啦被找J數?

反斗城隻初號機19幾日都未到，問完反斗城又再問速遞，今日同我講件貨唔見左

十分抱歉，有關閣下的貨件，中心經理表示目前找尋不到此貨件，暫時列為懷疑遺失個案。
現時中心經理正在搜索中，請暫時再稍候數天，當有最新消息時，我們將會馬上聯絡通知閣下，對閣下造成不便，實在深感遺憾，煩請見諒，謝謝。

俾入j就要找數架喇好似係

除左慘都唔知講咩好

間野又唔標價又唔講點訂都知有奇怪啦又唔係有實鋪要吸人流

唉，出貨等左半個月依加話唔見左
不如退錢比我買隻有叉版好過

rap之後可能仲要受反狗同速遞公司互推波之苦

你打去話退錢啦屌

邊度見到？

認同
一定互相射波有排搞

但反正都等左咁耐，又唔甘心想再等下

但有得退你想唔想買隻叉版先

我自己都1516

啲人見到平又會衝㗎啦

你睇下ringfit

我FD 上次P bandai 隻素西mb都係送錯左去另一座同一個單位，好在收貨係個阿姐無貪心，唔係真係咁先

佢有個單number比我
我上返速遞個網check顯示仲係倉

呢個真心大整蠱，以為跟大公司買會冇事你試吓同佢講話退貨囉

佢真係送得到黎既話，我等下又冇咩所謂既

所以阿寶先無得休息

本日Bandai Namco向世界衛生組織捐出1億

屌on9笨大

笑左,隻電王出PLAT FROM
唔知可唔可以著返D甲

入左兩隻電王而家同我講咁玩？

可以 有parts換

想求救下，點解架飛機扣唔實隻西
插咗入去之後向下lock唔到
搞到有少少條條fing

即係做唔到說明書嘅第三部
有咩辦法？

其實係會條條fing

即係根本lock唔實？

玩過兩個都係lock唔實
唔跌出黎就由得佢啦

笑死，追錯數

屌要放返隻出去，入定兩隻月台form先

可能樓主簽咗做擔保人呢

一隻sword form 到時應該夠換兩隻月台

我淨入俺！參上form，因為女僕cafe潮文

好，thx巴打
飛機裝我都接受到
希望推進器果啲唔會

裝落飛西冇事, 極度懷疑bandai專登，
迫你買通版,明明個模係一樣

咁賤格
飛西貴好多

印象中無鬆得咁誇張wo
今晚試下

飛西配都係鬆
但一定唔會跌

2手新00R千8仲要比人排1680

5月有得玩

隻色個人覺得好靚
係咪因為各花入各眼隻會場00R跌成咁
定因為塊面中獎率高?

我覺得一般，主要係因為關節位都變埋藍色有啲怪

我都覺得關節原色順眼啲

食撚咗屎？要捐都捐返比日本先啦 捐who有撚用呀？

我就唔多like地台隻色

白雪姬delay

freedom 隻乜7 2.0，香港有冇得官網訂

生產線物流鏈全部斷哂delay一個月都唔知得唔得

你自己部機都唔研究下不如唔好要啦

懶呀麻，Google下囉

5月尾6月頭都仲有隻00r玩既

等多兩三個月長頸鹿有

紅迷

支那肺炎

有舊版 不了
依家想收返把大劍parts

唔知今次駛唔駛炒

平時賺我地咁多
射落海

仲有mr巴托

你基拉大和喎

呢個真係想知點，炒孤都依家都唔開
我重等緊
不過應該又delay

咁上次呢

官網有得訂就訂, 要炒唔買啦

憤怒性用市價拋售

無官網呢樣野 你可以去揸返突擊高達了

憤怒性抛售，乜撚野心情

等唔切 一陣買隻SDCS巴巴黎砌先
細細粒但擺pose幾型

見佢上面個list無應該無de
係月份訂咗$930

大？邊撚度大呀？
睇下

邊叉度官網

你就好，我訂唔切，月份開訂果日好似無幾耐就截
唯有等現

叫lux俾隻你咪得

白雪延遲一個月

限2

估下個月中開始開訂
應該有驚喜價

■5月 → 6月発売予定 【一般店頭発売商品】 2点

ROBOT魂 ＜SIDE TA＞ 壱七式戦術甲冑雷電

超合金魂 GX-92 伝説巨神イデオン F.A.

■5月 → 7月発売予定 【一般店頭発売商品】 3点

ROBOT魂 <SIDE MS> ガンダムF91 EVOLUTION-SPEC

Figuarts mini 鹿目まどか

Figuarts mini 暁美ほむら

■6月 → 7月発売予定 【一般店頭発売商品】 4点

NXEDGE STYLE [EVA UNIT] エヴァンゲリオン8号機β 臨時戦闘形態

GUNDAM UNIVERSE GAT-X105 STRIKE GUNDAM

GUNDAM UNIVERSE RX-79[G]Ez-8 GUNDAM Ez8

GUNDAM UNIVERSE XXXG-00W0 WING GUNDAM ZERO(EW)

■7月 → 6月発売予定 【一般店頭発売商品】 2点

超合金 ガンダム★ハローキティ

超合金 シャア専用ザクII★ハローキティ

■7月 → 8月発売予定 【一般店頭発売商品】 2点

フィギュアーツZERO サー・クロコダイル -頂上決戦-

HI-METAL R エルガイム

■7月 → 11月発売予定 【一般店頭発売商品】 2点

フィギュアーツZERO ドラえもん（STAND BY ME ドラえもん 2）

フィギュアーツZERO EX ドラえもん（STAND BY ME ドラえもん 2）

■5月 → 6月発送予定 【魂ウェブ商店販売商品】 6点

S.H.Figuarts アンク（人間態）

S.H.Figuarts 仮面ライダーエグゼイド ムテキゲーマー

S.H.Figuarts ウルトラマントレギア

S.H.MonsterArts バーニング・ゴジラ（2019）

TAMASHII Lab アンク

GUNDAM FIX FIGURATION METAL COMPOSITE ウイングガンダムスノーホワイトプレリュード

■6月 → 7月発送予定 【魂ウェブ商店販売商品】 2点

GUNDAM FIX FIGURATION METAL COMPOSITE ウイングガンダムスノーホワイトプレリュード【2次】

ROBOT魂 ＜SIDE AB＞ ビアレス（AURA FHANTASM）

delay list無mr巴托

驚喜貴定驚喜平先
希望一千內埋到單

平
呢排紅迷都有鋪開2k

炒孤好似無開到巴巴？

人地真。憤怒係扑爛晒d黑膠，cd碟

應該未開啫我估
可能到就嚟有貨果陣先開

依家都係咁操作啦，就出先開訂

下個月頭或中開架啦

我估佢開1350

同月份差咁遠

月份個時開幾多??

好抵玩 我暖男訂過千
即刻覺得笨7左

憤怒完仲係用炒價賣

一直覺得呢到推暖男屋只係因為容易買但個價其實係好唔抵

其實係 支持下小店好過

睇怕過兩個月就會出隻mb freedom肺纖維化白ver. 去pb有大貨任㩒 一定係

手寫單 八隻直角 個價係買service（好似係

GUNDAM 延期發售商品：
ROBOT魂 GUNDAM F91 EVOLUTION-SPEC 5月→7月発売予定
GUNDAM UNIVERSE GAT-X105 STRIKE GUNDAM 6月→7月発売予定
GUNDAM UNIVERSE RX-79[G]Ez-8 GUNDAM Ez8 6月→7月発売予定
GUNDAM UNIVERSE XXXG-00W0 WING GUNDAM ZERO(EW) 6月→7月発売予定
超合金 GUNDAM★Hello Kitty 7月→6月発売予定
超合金 馬沙專用渣古II★Hello Kitty 7月→6月発売予定
魂限 GFFMC WING GUNDAM SNOW WHITE PRELUDE 5月→6月発送予定
魂限 GFFMC WING GUNDAM SNOW WHITE PRELUDE【2次】6月→7月発送予定

白雪姫delay 啦

hello kitty 竟然提早左

暖男隻巴巴都開左好耐，勁良心

下個月無野玩 頂唔緊
去搵中古野玩先

nz價? nz普遍物價都貴

無訂巴巴？

飛半個地球運過去唔貴就假啦

有 但細細隻到喉唔到肺
隻00r又舊野

中古嘢？例如呢
巴打好似有隻3號機未砌好

你是咪每個月一盒超合金魂定HT

砌下模型咁

噴油

有無咩廢泵介紹
反正做唔到後樓梯戰士唔想再用手提泵

龜泵

哇條友真係唔識㗎喎

隻00q 透明駁浮遊炮 其中2舊爛左
除左痴番佢有冇得配

你揸gtr 死左啦

你揸自由高達 死左啦

唔係機體問題，係人問題

俾架突自我！

PS4有MB封測，抽中有得玩

Gvg都有

糞game不了

老屎忽最中意一閃個代wo

我地有好多巴打都喺度訂左 啱問過仲有少少quota

希望幫到巴打

gvg next隻freedom最型

巴打熱心

學達叔話齋人人有功練 我都想嗰位巴打可以揸番自己部機

好撚正即刻狗衝

1980... 咁咪仲平過我第一日係日美搶果部

你自用拎黎番工放工
定放假渣上宇宙嘆世界食女先

肺炎幾時完

巴打們好幽默

如果我知啲玩具嘅現貨價 有冇愛都唔洗訂啦 呢啲未來問題你搵未來人答

同埋呢度淨係會答你 有愛就訂 炒狗屯貨嘅 就死撚開

btw其實宜家時不時都有人放訂單 巴打可以捕下

你咁問法其他post已經屌到你飛天，呢度算係咁

市道唔好見好多人賣野回血，我都要慳啲洗

呢度對新手好友善，有問必答咁濟

原價放 然後笑鳩你炒燶再劏你幾舊

香港人

6合彩幾號

你去第度直接屌左你喇老老實實

六合彩應該係問幾時再開

憤怒性拋售

講真真係知咁詳細既話應該走左去炒期指
仲洗係度捕佢幾時開

條友比人笑完放返原價

大把野問其實未來人提問無需認真

梳囉嬲得制

試完 我果隻實一實

六合彩邊度開訂

我見唔到有人低價放

淨西定飛西？

飛 等等

我搵隻淨試埋

勁多人放
收左8條 csm w 1.5 爽死

一樣好實

插背脊唔係向下一野就馬上啪實
要逐少逐少向下質到底

MB post都見到DS
真係好忙

Post頂有答案嘅除外
會全力開火

自由果個我地算放過佢

白雪咁撚多貨，點會炒

笑死

Thx巴打，我試下

btw

希望你明我up乜...

圖二先係正確

唔該晒各位

咪玩鳩佢啦

冇問 遲d再算

炒孤又得一次光環

平$50就有

拆開寄圍唔返運費條數 所以寧願平50

好過冇

算係咁啦
而家全部出貨都delay咗
大條道理唔睬你都得

不過暫時得3款垃圾有得減
(唔知有無get錯)

咪就係，成班傻仔唔知就以為炒孤做善事

你估熱門個D炒孤會平比你咩

所以咪話拎光環

除左炒狗仲有孤仔打手moon post?

你之前係咪shf札馬斯開團，仲有冇得join呀

有 遲下pm你,仲返緊工

炒孤又然

最後一秒比人過左bid

bid乜？

白正 千二蚊only
比人臨尾多500yen過左

又買嘢玩

買唔到了
仲有個等緊完 過左個價就算

唔係有咩如果最後5分鐘有人出價又會延長5分鐘咁咩

果個拍賣好似無SET
依家BID緊另一個,如果唔得直接去買個電泵玩噴油算

買spraymax果啲？

買件國貨試下先吧

完BID價等於一套白正配件SET

岩岩開始想買metal build
請問呢部值唔值得入？

係外國搵唔到00q果隻

依家寄唔寄先

我都係呢隻先入坑
想買埋00q整到好似一對咁

WHY NOT?

唔知呀
我呢邊寫pre order ja

覺00q抵玩d

有愛就入要00Q請睇#1

我睇下先

AMIAMI 仲有00Q.外國既巴打可以睇睇

唉屌，整到入面爛爛地都係整唔實

30號巴巴

咁耐，希望孤仔月中開

即係6月我先玩到電喉巴巴

嘩屌全部都係月尾，找數找死人

marvel, 電王同巴巴

好彩00R一早比左錢

好彩白雪GAY DELAY左

真呀

要規劃旺角路線再準備真。跑鞋

我怕你晒錢買跑鞋

其實王者天下係日本有幾紅？

衝現

係

睇多PO頭十次就會識分

照字面解

之前miss左唯有衝現，炒孤d開訂仲難過衝現

mr魂咋又唔係mb
分分鐘有得入數訂

不過日本D炒價炒到2萬幾羊
我真係估唔到下個月炒孤開九百幾 定千一千二

請教，日本amazon訂一盒mb用集運嘅話運費有無得估幾多

先磅磅一盒MB連運輸箱幾重,再查詢各大集運收費準則

好，thx

盒大約三至四磅

無左成塊U, 背隻架同埋一邊鳳尾個連接件無左， 好在獨角多副廠出件。百幾買兩盒副廠修復到
財B 正PK

金鳳都係唔爆甲型啲

砌左幾耐 加埋燈好靚
我砌左架電鍍HG 個盾尾好流又易爛

佢似用uv燈照

前後十幾日左右,買埋神剪， 點知漏返件破壞曬， 同埋個啲光係UV effect 黎,無加燈

正確

知唔知有冇副廠出Phenex電鍍盾尾
如果為左條尾買過盒RG砌會否不智

我見到得白尾， 仲要電鍍暫時應該無

尋晚砌左隻SDCS巴巴 分色同擺pose都幾正
有冇巴打有玩?

我有元祖，綠渣同Z , 都係透明色

我得元祖同巴巴
但太新手 滲線素組都玩左個幾兩個鐘砌一隻
Z都幾靚

覺得玩獨角係要每款雙入

下星期做晒功課就可以再繼續砌隻mg

仲記得金鳳pb mg我係帶住手套砌

POST上黎開心share下啦

PG 仲未肯出NT 版

MG個模仲係舊模好似個身型無RG咁好睇

應該係話RG 出得最好， MG 版始終第一隻完全變型， 太多野可以改善

1/144真係好細部 1/100會好啲
不過要預多好多位 空間先決

白雪姬 delay，可口可樂！

ご注文いただいておりました
「GUNDAM FIX FIGURATION METAL COMPOSITE ウイングガンダムスノーホワイトプレリュード」につきまして、
2020年05月中にお届けすることができない状況でございます。
ご迷惑をおかけいたしまして、まことに申し訳ございません。

発送時期は、現在のところ未定でございますが、
発送日が確定次第、あらためてご連絡させていただきます。

反斗城買初號機
速遞唔見左件貨,反斗城話要等5月返貸先再送

有冇諗過退錢買新版

唔緊要， 我都未開

有2號機,唔想一新一舊
同埋唔太鐘意新版隻色

退錢啦

mg 個模都講緊10年前小說出果陣
不過獨角獸mode比例唔差
我都淨係擺獨角獸mode

PG最正，RG係正不過嫌太細,MG可以重出

MB唔知幾時會出呢，副骨同模都可以鳩用
N隻色N種限定效益又高，出嘅話都死幾多人

獨角超合金 出左GFFMC, 未必會再出 MB, 但始終親生仔， 可能出解匠

最後都係忍唔住買多隻RG Phenex砌
HG爆甲 RG唔爆

GFFMC好唔掂

後追❓ RG 不死鳥PB wo,幾銀

gffmc 仲未出nt版金鳳

日魂仲有得訂
唔怕無

GFFMC隻獨角真係得啖笑
關節廢唔點扭得
冇時間砌既可以諗下一二號機既
不過真係預買完得個擺字

買就直接PB不死鳥啦

GGFFMC勝在跟齊武器
死貨價入黎做神像唔錯
不過缺點會變黃

衰咩

生產唔切瓜，仲有幾件貨都send左mail黎話delay

問緊你

old new is so唔識串

唔駛限member睇啦清，隨便笑
不過老老實實連out呢d料都好好笑的話呢......我都係做下其他野唔阻你地

笑下姐上連登勿認真

點會嬲，上forum啫

終於唔駛食炒追千值練

今日應該派紅迷啦下話

一order即full pay

想睇新舊2隻拍埋隻色相差幾多

唔係5月頭咩？

日森寫25號出

◆◆ METAL BUILD 新アイテム情報２連発 ◆◆
第１弾情報は……こちら！詳細は24日(金)公開予定。
明日発表予定の第２弾情報にもご期待ください……!!

quote錯，本身想quote樓上紅迷
想睇舊版成型色白色同新版消光白色拍埋個分別

會唔會有機會係
第1彈通販藍迷
第2彈魂限完美閪

B記今年出得幾密吓

捐左咁多錢點都要搵返嘅

有

如果白色係消光就好

等睇24號再公佈先
藍迷我就麻麻

求下你魂限

我都係咁諗，消光冇咁膠

咩啊 有個人唔識野
問F2個盾同渣古1個釘盾點解唔同
渣古1個盾係咪假野 之後D人跟住抽

藍迷，跟住就劍炮裝

多左個面罩好怪

呢隻藍迷正,不過有上一版藍迷

係 勁on9 都唔知抽黎做咩
你個抽水post係咩group見到

好心笨大就出返個紅迷紅龍頭出嚟 買左幾把劍冇個頭差啲

睇落幾大分別,隻藍色又改左

設定本來有 唔係新野 而且整得走

完全兩個feel

咩料 兩隻唔同

咁反轉盾條友係真係戇鳩既
可能無咩好話題咪集中抽鳩佢

小學雞group係咁

係好靚

藍迷好型
一定通販 人人有功練

你啱,新個版係巨劍型,搵到mg版睇返

有借口買曬兩隻了

00R都搵緊原色，但升到好貴

用老婆條底褲去噴果個好撚有創意

1/100係圖二 2L
MG係圖三 2R

兩者本體冇太大分別 不過把大劍就改良左好多

驗眼啦巴打改良機嚟

照你咁講 金迷同金迷蜜娜都係多個背包姐

多謝巴打指點我以為只係小改+唔同裝

外轉冇點追過我淨係覺得機設好靚

第三隻好似冇出過？淨係出過中間果隻金迷

迷惘啲機設多到嘔 後期係走火入魔

最普通嗰隻老番好似有出唔肯定 RG三隻出晒

2型l 加陽電子炮

dlc應該

sd onlin隻羅安格林2LL

見到有私服 好多新機

嗰陣我淨係記得睇過漫畫 藍迷把大劍型到爆，笨大應該玩爛咗突擊啲裝先會開迷惘條line

RG不了，靚係靚，不過細得滯

有出過下動畫

睇番係出左四隻 未計特別色

放心 一定分開出

閃電個盾 感覺呢啲好大雜燴

好可惜笨大一定唔會出閃電個機設靚到

S機爆甲嗰d變AU，有d S+SR混合出隻SU
以前幾鍾意玩Alvatore爆甲，槍好順CD又快

佢宜家seed三小強都有S機 技同武器都幾正

唔好啦，又要搶餐死，不過到依家都未收到清水西

佢魂展都分開show

原來係出2r而唔係2l

早排好似見過暴風S，好多散彈
再生除咗S同SR有無再多多部？以前最鍾意S再生同S F91

不過佢分開機會都好大唔知佢個盒入邊會放啲咩，感覺冇咩配件可以放

Btw唔知飛西會唔會出新可以做到完美西

我估炮劍一齊parts 完美西一隻

睇個勢迷惘mb個模會出20款起跳

係就好

完美西又要連多隻本體？

姐係可以比我地簡自己買一套定分開買？

你睇番模型嘅玩法

RG 1)本體+空 2)空中霸王+劍+炮 3)完美
MG 1)本體+空 2)本體+劍+炮 3)完美
PG. 1)本體 2)空中霸王+空 3)完美

戴番頭盔先 笨大一向撚狗

pg 有淨parts

會唔會之後空中霸王+ 完美pack 完美比佢撚狗

梳

RG. 1)本體+空 2)空中霸王+劍+炮 3)完美西
MG.1)本體+空 2)本體+劍+炮 3)完美西
PG. 1)本體 2)空中霸王+空 3)完美西 4)完美parts

我覺得笨大一定會係呢 3 set 之間都有少少唔同
如果好似你推論咁出好有良心

第2彈應該係炮西裝備，之前雜誌圖藍迷特登著左炮裝拍左張相，笨大性格應該都係推炮裝先

RG無玩開
但以我所知好似唔買PB果盒
係會差啲嘢

MG同PG就真係可以齋買parts唔買連本體
但PG版完美西隻本體又改咗少少detail

而家斷估
MB完全西有機會出一隻連本體
但marking有唔同
另外再獨立出一盒parts

其實紅迷把大劍之前都係咁出法

好絕
果然好L識搵錢

CHING, 我有多一隻，有無興趣？

有空中霸王都ok，唔太多又多隻西

而家千一都冇人買
咁都收唔到係咪代表你開1000或更低

1000都冇人買啦

睇黎佢大手入貨

宜家新MB蟹到仆街 初號機冇跌都係有班人strong hold 賣家想炒 買家唔接 等番咁上下 啲貨自然嘔出嚟

請問各位師兄知唔知邊度仲有得訂freedom 搵左好多間

我覺得對玩家黎講
笨大出得密啲係好事黎
越多替代品/ 類似既MB
個價就唔會炒得貴

量產化但高估左市場需要同口味 咪宜家咁

然後好多所謂需求都係炒家做出黎

最近嗰隻魂限X2 未出已經企唔穩 孤仔單蝕住走 再睇下宜家

睇死之後一定再出清西，大把貨

metal build搶呀

X2其實點解唔穩我一直覺得佢好靚仔

你真係好好人見到呢啲#1都唔撚睇都廢事覆

真EVA 比人清貨，搞到依家出左隻唔3唔4 eva ，加隻叉又賣貴啲

全球經濟轉差
奉勸一句 炒家睇路

要知道唔係得Strike可以出 最common嘅嫣紅同Strike E 前者改色跟空背又得 鳯裝又得 後者跟Iwsp又得 E版炮劍裝又得 同埋大家好鍾意嘅漆黑突擊

唔洗睇，佢地最好 all-in ，之後蝕撚死佢哋

F91 line唔是太多人認識

黑西出我會忍唔到手

圖三隻Strike E改少少色就係某角專用色 姐MG嗰個

黑金幾靚仔先有海盗feel

中坑分身ac樣

好可能係呢度mon post 嘅抄狗嚟 依家出去訂都只係2790

R魂KA ZZ

好貴

鳩估 第二彈零號機

又中槍

終於

冷靜啲其實可以等強化型

冇野講 空同炮背包分開單出

成個鐘

個劍包呢?

屌咩
三隻同一日開點搶...

唔要西先

屌你老味劍炮都要唧牙膏咁撚樣出

果d仲炒緊空西既人

真係痴鳩撚線

緊係搶藍迷先parts博蟹/搵鋪訂

好彩無炒價入空西
估笨大實再出

不過如果笨大出曬三樣背包
再出完美西 齊曬裝備 大撚狗

姐為起嚟1700嘅空西

紅迷都夠膽死出過隻 有咩做唔出

又未必，紅迷到而家都未咁做

紅迷改咪係

魂限任撳唔驚啦
當你撳唔到都仲有街鋪

都唔包大手／flight unit

有笨大無絕版

等睇恐慌性拋售

可能有人會為個marking買返初版嘅

等睇炒狗蟹貨part，紅正開始d dlc part全部都蟹

拋售都唔買啦
無完美strike pack 電

3隻都魂限咁正

個人認為冇marking靚啲

佢咁分開出 呢個飛西pack會唔會對應完美西...

抵啦

通常笨大玩法，到dlc出個陣就會再販本體，我估應該9月，10月左右又返出清西

玩家福音

日魂啪啪啪

推論正確 所以我就點都會入

型到咁又要入

痴撚線好型

睇黎屋企00系列暫時要讓路

紅+金+藍
一家人最緊要齊齊整整

但佢之前已經出過紅迷改終極炒冷飯

屋企2隻正女都開始有軟腳情況，擺左咁耐係時候俾佢地休息下，我等自由2.0到手就收埋佢地

那有咁多位
迷網本身我麻麻 但呢隻實在太型好難忍
佢分開雙刀又得 大槍又得 合返做重劍又得 唔玩收返背亦得
邊夠佢玩

我紅正維持依個姿勢都擺左年幾，係最近先開始腳軟，都算ok。隻白正就齋企都開始企唔住

大家呢排都悶悶地， 湊熱鬧啫

又黎神預言

仲訓緊盒

如果照佢咁寫，應該都係返出舊個隻，而且原始版金人氣無咁高

想問下星期個背包紅迷用唔用到?

完美西粒電 應該點都會跟劍炮 事旦一個俾幾粒
安慰自己中

有舊外掛咪用到
唔知係跟埋定要你用新紅迷SET果舊姐

廠喺大陸 宜家開緊生產線整唔奇

我訂左隻新紅迷， 所以想知個新背包得唔得

如果係就好了,一直無買金迷.想補返個坑
唔期望出最終型,出皇女版我都OK

咁就得啦
新紅迷有舊外掛件
但你預裝左上身,翼同身個GAP會好大

金迷好型，要破產啦

destiny已經出左三次，比返個位出其他好過啦

好撚忙，要訂藍迷同炮裝

我3樣都要入

日亞紅迷長開仲直送HK

想問吓，如果隻destiny食咗軟骨散，特別係條腰，可以點搞？

日暈要埋2次單,有排玩

聖水啦

咁我係未應該去收返個上年出既魂限Alternative版背包好d ? 我見佢兩個好似樣

魂限任訂唔嬲

你FOR紅迷既話
係

Bandie好等錢洗？

唔係邊有錢捐比WHO

要揾定fd子開團除返運費

D 清水西係咪收埋晒

收返埋改好價錢牌先

要擺倉升過千

如果好似清水西個陣玩法，應該藍迷要入數，2款dlc先有得直接訂

真係好
想034568 13量產機快D出

清水西係MB展限定
EVA係EVA2020限定
呢隻係普通魂SHOP限定

9月仲有真骨光頭要雙入，破產啦

光頭我淨係一隻 個post有人話背脊點點點

睇電喉出貨先再諗一隻夠唔夠

唔識玩日魂。又唔想煩 孤仔果d唔好咁快截 唔該

一早棄左拉打 9月魂限得MB要找數

Bandai 真係好等錢洗，全部都幾個月出貨
6月eva, 8月自由，9月藍迷加parts

自己都搞唔掂 捐who

好驚要玩完美西 要用新空戰包
舊空戰包玩唔到

每年都係4月會公佈大量新野

六月就公佈魂展，今年唔知搞唔搞得成

睇返個list仲有mando同bb yoda，魂限仲有zero one

但唔識開
尤其條腰
驚整爛

我都係就咁加上去
冇溝女 不過冇落太多
緊返啲就收貨

睇黎你既聖水唔係#2教學果支

8月 exia R4 ＋自由2.0
9月 藍迷 2L

破產喇
要諗入唔入自由2.0好

又女又聖水

玩咗咁多年玩具，硬係覺得MB唔好玩
唔講價錢，買返去玩多兩玩都開始鬆真係好無癮

已經即刻修正都救唔到

hold多十年個價咪升返囉

我比較鐘意Exia
不過應該好多人棄R4買自由同藍迷
R4隨時一出跌穿招股價

出埋劍裝 力天r3之後會開咩新模

dlc唔係解download content咩
點解會應用落黎

請教高手點樣調鬆緊度

聖水收緊 自己玩返鬆

7月exia R4（原本），8月自由2.0，9月炮裝，10月空裝
玩具時間表

尿袋包再分開出

年尾再黎埋魂展限定

因為game廠濫用呢個系統 乜鳩都擺落dlc呃錢 或者拆散嚟賣可以睇下某政協嘅片

同時衍生出第個意思:option parts

你買完隻game再課dlc
同你買完mb本體再課xxxx pack

有分別咩

終於有得玩飛西最好再版埋個本體啦 唔係一陣空裝又炒一餐

頂 之前無入清西又要食貴

應該會再販啦

呢d傻仔係咪唔知隻野原價錢

D人話隻藍迷新同舊無乜分別

所以話真係唔好打咁多丁

驗眼啦好嗎

少咗強國feel的刻線所以無分別

唔講隻藍迷，講下隻ZZ
話說好耐之前已經想入R魂全裝甲ZZ，但後尾聽d人講話可以等下新版本，又真係出fazz，咁我諗個模都幾多位差唔多所以好大機會出ZZ
好啦而家真係出ZZ，但又未有全裝甲 係咪再等

西係咁出配件，係咪要入多幾隻先夠玩

有啲傻鳩開嘅價根本二手都收唔到，但佢要全新

出清西果陣已經係咁講

賊船開左zz

尋日好似有1000收全新trans-am exia

我都唔識，等戲院小食/孤仔算

重播咋嘛

計埋外傳多多都唔夠
等模型部出手打魂部門好過

入劍炮背包Pack就算
再出都唔入

好似已經有最少兩款外傳背包將會出

+1
砌到隻完美西就算

+1
完美西就停
如果佢再出突擊紅，可能會買既

反而想要黑貓

想要曉...
個模黎講都算係土豪版突擊掛

mb出曉你覺得要幾k 全電鍍既話

2.5掛
最緊要肯出

MB系列真係冇出過電鍍款

MB呢邊今年好進取
GFFMC條LINE無乜聲氣
搵啲U.C.出吓俾我打吓J都好丫

局地型咪同R4同期 你見到都唔想打咁解咋

或者咁講
R4之後呢兩日呢啲雖然大家都預咗出
但都叫確實今年有得玩
而且仲有隻EVA我都唔計佢
但GFFMC條LINE除咗隻局地之後又真係暫時無乜聲氣

5月 GFFMC元祖
6月 MR巴巴
7月 白雪姬
8月 R4 自由2.0
9月 炮set
10月 飛西背包 KAZZ

個個月都要跌錢

藍迷呢

4月 紅迷
5月 電喉 MR巴巴
6月 白雪姬
8月 自由2.0
9月 炮set
10月 飛西背包

食屎都唔掂
藍迷諗緊

好彩我只對藍迷有性趣

個個都幫笨大打工

4月 紅迷
5月 mr巴巴 00r 白正op
6月 白雪姬 Eva
7月 r4
8月 自由
9月 藍迷 炮pack

好彩有啲一早俾咗錢
銀包感覺無咁傷

ching咁夠薑落全訂

港魂個啲先俾咗

巴打全餐喎，仲有無中其他line？

入咗mb坑都唔夠膽入其他坑啦
最多見啱心水個啲先買
Mr巴巴同gffmc wing

完美西

完美西預視圖

好鬼衰
最重要既野又要放落去 但又影d唔影d

唔係喎
Strike張圖有個裝備架stand

每SET PARTS 8千幾YEN
唔通可以3合一整備架

又要等聽日
睇佢個空中背包連唔連電池

電池都係一個獨立嘅DLC

冇清水西而家都唔知點算好 又唔想博佢出完美set

點解嗰陣唔買呢

嗱
佢呢期開炮裝同空中裝DLC
話唔定下一期就開劍裝DLC同完美組合包
但日期真係可能又等返年零

當年朗豪坊1140大量

真係估唔到佢空裝都另外出多隻 搞到我好淆唔會出完美set

屌你老母 我淨係見到有個整備架.....

惡德商法 個架跟空裝 逼買左空西果D再買

幻覺嚟嘅啫，DLC pack 入面包埋嘅

清水西加埋個背包平過你買飛西

裝備架跟尿袋

裝備架緊係跟空西pack
唔係點引有空西嘅人買

被你地講到有d想買strike，但係又唔係好有愛

哎呀 咁到時空西咪無晒存在價值

而家已經冇存在價值啦
清水西先係王者

自由同西好難揀

Why not both

要哂！
自由閪！

唔會就咁電池嘅
最多包埋支火箭炮俾你囉

當400蚊把王者之劍都有人買嘅時候
笨大有乜做唔出

王者之劍都係一把咁出啦

呢句真仲要一買十鳩幾把，笨大真係會咁做

一粒電池500yen！
我哋出個5連裝

當扭蛋咁出啦
500yen扭一次

唔好唔記得，仲有呢把劍

電池+火箭炮+劍 一pack

如果有呢個應該跟IWSP pack

perfect 西用紅西 出呀 傻仔

無知一問，電池指邊舊裝備

完美西既尾巴

劍裝左下嗰四卡野

空裝下面果幾舊

無空西.想問下空西背包有冇窿插大劍大炮

無
應該有parts係空裝同本體中間

咁咪好似紅迷上飛西背包咁離晒罩
仲要換埋最頂頂果舊電,多左個尾翼

但pg咁改都好離晒罩
格硬改長佢好樣衰

MG2.0果個最好,可以推後

希望可以咁樣

係 但因為b記身痕改造型 好似學唔到

藍迷機設有面罩架咩

Dklm真係有

SD Gundam G-Generation Overworld (2012)

口罩

迷左astray咁多年

都唔知

Ova動畫無 漫畫小說無 模型無

唯獨起隻PSP game度出現過

真親生仔 笨大咁都記得

真係好似口罩

係口罩 防隻抽時比對面打甩頭
本身下爬果舊野就係收起ge口罩

不如話模型部懶

防武肺就話姐

頭要打甩就甩啦

屌 我一路就好奇 下巴個兜有乜用
Chin armor
Face mask

其實當年機設出果時係笑佢防sars
上年出mb圖果時就笑過佢防tg

佢電擊hobby出緊小說果陣我就知blue frame有口罩裝備喎....

咁我抵打

賣哂d模型 等出齊一set 迷惘比個孫

好型個口罩😷買買買

想試雙劍但又想要perfect strike

應該同炮同價，埋單一隻00Q啦

同模型一樣咁鳩屎,出齊武器,最後又再出返隻完整既perfect

總好過佢唧牙膏咁出

快啲出好過
錢都係要洗

入2SET劍+1SET炮
雙劍西 -> 炮俾藍迷用
Prefect西 -> 劍俾藍迷用

似每個裝都有地台跟

完美西連裝備架

幾時比錢

咁我條氣順返少少

搶錢呀

得條片....快D出Detials黎睇下啦

*Details

會唔會3個DLC每個都會跟1/3個裝備架? 買哂3個就砌得埋成個裝備架

咁出即係撚鳩班買咗空西嘅人
利申有空西

正完美西 想入多隻青水西

張圖無位放空裝喎

本身mb dlc幾乎隻隻都有可以砌上本體stand既架
佢唔趁機會做個裝備架反而先怪

好彩個人麻麻地迷網，可以專攻裝備

有,後面紅色一塊野就係空裝

藍迷好型喎 又可以玩埋劍炮SET
真係唔入?

空背包睇圖好似冇Stand 就咁放上2個stand中間?

地台中間細細果塊咪個STAND
如果無個STAND 地台果個位會有個大窿

本身對迷惘呢部機體無太特別鍾意
紅迷都還好，佢把菊一文字幾正，但我無訂，睇下新果隻現貨炒唔炒，唔炒就考慮下入
藍迷把劍我都覺得正，但個頭嘅設計我真係麻麻

想要紅龍頭但淘仔果款天線mb唔可以直接裝要改

劍炮各跟一個架

我調返轉 菊一文字冇大興趣
我鍾意呢隻藍迷多啲
個頭既設計？口罩可以拎落黎
造形上咪同紅迷差唔多

我成日覺得藍迷果個size嘅大劍好似重到會拎唔起/拎唔穩咁
七劍00果把都係，所以我都無入

諗都唔好諗
你等mb出啦

紅龍頭成個頭都唔同
唔只天線架

變雙刀

原來真係空裝就咁LONG上去

會唔會用呢舊野，合到完美呢？
左右都有個接位

完美迷就得
插唔落突擊到

嗱

你知唔知 迷背脊接口同西唔同

空裝
・エールストライカー本体
・ビームサーベルグリップ×2本
・ビームサーベル用エフェクト×2本
・支柱一式
・バックパックジョイント（アストレイ用）

炮裝
・アグニ
・コンボウェポンポッド
・バックパック
・クルーズミサイル×2
・アストレイ連動用アーム
・シールド用ジョイント
・台座 一式
・バックパック ジョイント（アストレイ用）

冇電池

是但啦 又唔係真係入電郁得
都係多5舊嘢擺啫 完美西已經夠曬重

屌好想佢出空中霸王

空裝一粒，炮裝支炮尾有一粒電池

睇左做其他野

應該出嘅

電池係完美西嘅靈魂

_出霸王咁重口味咩

嗱嗱林入咗隻二手清水西

試下霸王擺前

清水西或成最大贏家

啱，電池好重要

炮裝有粒電

劍，背包位都有一粒

清夠眼利
究竟笨大想點出完美西

背包，2炮2劍，岩岩好5粒

三入劍炮set再加空裝set 先夠5粒電池

對支炮同藍迷乂興趣😢

劍同炮果兩粒會拆出黎架咩

但係無連接件

咁3入吧。。

原來黎緊出咁多裝備pack
之前蠢左係孤仔買strike gundam無裝備 $1450
希望遲下升返呢個價啦

點解想升
唔比人平入？

即係你想炒定點 睇唔透
清西貴左少少入啫 冇大問題架

係 貴入左

入多2隻溝貨

魚蛋論玩家

唔入啦
果時第一次買唔識 以為孤仔價實公道 點知出到黎平過孤仔個價當買教訓

之前訂amazon 紅迷
係咪好似自動減左價?
而家埋單 25497

舊[img]

舊空西有拉花靚啲

條紅色我覺得格格不入好礙眼

係喎

但而家清水好dry
舊西重有膊頭個拉花

應該係扣咗稅？
我一早訂個價無變過

清西+1

遲下考慮收隻紅迷陪下藍迷先
不過都未必有位

25,000yen->24,697yen

本身扣稅係25000
依家再減多少少

之前無記錯25800 差左丁咁dur

清西+2

睇番應該減咗幾百yen

但要遲兩個星期先有得玩

日亞個預計到貨日子
多數遲過你實際到貨日
只要收到佢email話出左貨 通常兩三日就到

你睇佢咁預個日子
五月第一個星期甚至到早d應該就到

用D記可能五月前就到

D DLC 好正,剩係買齊DLC都有排玩

Strike啲DLC多到喊出黎
所以樓上有人問幾多隻西先夠玩
真係唔識答
完美西
王者西
外傳西等

IWSP
鳳式
Lonengrin

鳳裝跟嫣紅突擊出 又賺你一筆

孤仔紅惘6:30後有貨

等睇大家開箱

個個都有錢玩新野

隻紅迷出面價錢過唔過2k

說好的龍頭
慢過人

難D喎，大貨

現貨唔知
之前有幾間都開2000

跌到落千七會考慮買隻黎玩

一定過，冇理由第一日就跌穿招股價

定價唔連稅為返港紙都要千八

紅迷呢幾日日森任買， 點會炒得起

頑仔一定帶頭快閃
不過真係要撞啱時晨

好想訂埋GGG但就快破產

KA ZZ 港魂980

要十隻左右

呢種同自己仆街 要人地都仆街係冇分別

我想要全裝甲呀....

唔好唔記得，仲有紅西等緊你地

一射一劈 銀包拜拜

其實通販真係可以等下 唔緊火嘅話

藍迷2L配空裝 好正

紅係日本刀
藍係忍者

迷惘機充斥著日本彩蛋

跟住最後出全set 跟電池

佢係改左顏色 可能可以拆出黎 但你唔會 會好怪
而且裝電池條尾呢

應該跟劍裝

等強化型先啦，原版唔夠氣勢

問題係痴係武器上面果粒應該唔會拆
仲有就算有電, 都無野駁埋一串

呢部個本體係咪未出

空背

・エールストライカー本体
・ビームサーベルグリップ×2本
・ビームサーベル用エフェクト×2本
・支柱一式
・バックパックジョイント（アストレイ用）

炮裝
アグニ
・コンボウェポンポッド
・バックパック
・クルーズミサイル×2
・アストレイ連動用アーム
・シールド用ジョイント
・台座 一式
・バックパック ジョイント（アストレイ用）

無寫粒電

炮後面有一粒

邊有人會拆出黎
咁不如唔裝後面pack電池當無晒電啦

係，但呢粒唔會拆架嘛

有冇人雙入炮set

劍就會
炮個肩甲無得反轉裝去左邊不了

呢隻ZZ標明全塗裝+水貼版本
買既當手工費啦 不過得1/144

笨大特登出埋雙炮圖引人買

曲線提大家入手多幾粒電

人人有功練

似有大貨

似啦
日亞穿ipo
買咁多隻都未試過

邊關事粒電就算係完美mode下都要插住支炮

未訂過pb，藍迷25000羊，應該2000港紙内？

你港魂禁到就係

港魂撚狗

等睇 收你2300 搶港魂9成成功

差唔多時候 下個post叫咩好

放心呢隻穿撚硬

好懷念00Q嘅價位

炒孤藍迷2375，炮裝空裝各675

紅迷多撚過公廁,唔同版本又有,貨又多,根本咁高供應低需求情況好難炒

同OOR一樣 出到穿IPO

呢隻紅迷玩家福音
真係好靚

無錯

有三隻起手都要買埋

呢隻紅迷係咪全部都舊模？

膊頭改左可動

好似膊頭新，其他全部舊
然後白色轉消光，marking唔同

迷玩家

膊頭改一改，上色改一改
靚舊版一大截，仲要兼用閪parts

等睇有人炒果舊parts

炮裝同空裝唔係都有跟果舊parts咩
バックパック ジョイント（アストレイ用）

原來外甲轉消光 我都有D心郁郁
之前買左隻清西 外甲太光 唔太鍾意 最後都平價益左人

原來係咁

跟唔跟都好

連接件都炒到架咩家陣

定我太睇少佢地

今晚睇下得閒唔得閒

拎哂三款出黎比下

留名睇實物

個人真係鍾意外甲玩消光多 太多光位都係SKIP算

之前FB見到有人斷左地台個連接parts 下面CM啲人叫佢出高價徵

屋企隻電鍍3號機真係離遠都反曬光
仲要砌緊隻RG 擺埋上架鬥殘眼

呢隻好似得白甲係半消光
SEED系隻隻都係油淋淋架啦

最緊要外甲消光 骨架油無咩所謂
等睇今晚實物

日魂寫藍迷都係消光

人肉F5同bot鬥

Parts d價都唔錯幾抵

紅迷唔係通販咩？

魂限mb改色有邊隻炒得起

Sf 2018?

SNOW WRITE

睇漏MB添 咁冇了

撚狗魂到底開唔開未開始已經比佢撚緊

正價2100?

一定BOT玩晒
人肉訂到一款都叫正常
訂到兩款叻仔
三款訂得晒應該都神級

POST尾了 有冇CHING開POST

三款訂得晒=bot

紅迷大手臂有冇機會再版？

MB POST 不嬲得一個人開
唔使擔心